天文台將改發3號強風信號！！！

照 現 時 預 測 路 徑 ， 沙 德 爾 會 繼 續 移 近 華 南 沿 岸 ，與 其 相 關 的 強 風 會 逐 漸 影 響 珠 江 口 一 帶 。 天 文 台 會 在 午 夜 後 改 發 三 號 強 風 信 號 。

聽日唔掛8號波既話 LM者每人派我十萬！ 絕不走數！

等收盲人錢

Push

集氣集氣🙏

聽日八點八號🙏

麵麵燈左啦

垃圾

吊，舊嘢，
拉

屌你屌你屌你屌屌屌屌屌你屌你

拉！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

係呀，今日3號呀，屌你老母臭閪好撚好笑呀？
邊隻死畜生五毛再推，麻煩見一隻block一隻

拉